完結香港基金會董建華應該開放旗下輪船作隔離中心

你咁為香港，唔係唔願意做下嘛？你假假地都係國家級花瓶，呢D都托手踭？

要唔要組隊去東方海外寫字樓示威？

好似早就 以 賣港價500億 賣晒俾支那

佢祖宗產業老早就賣咗俾老共啦，有閪輪船剩低咩，有隻舢舨仔已經偷笑

抗議董建華唔出力